====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À la mise au point du plan général d ' aménagement – un plan ambitieux qui a fait l ' objet d ' un travail de concertation publique très poussé suite plusieurs missions de maîtrise d ' œuvre portant sur de nouveaux aménagements et sur la réhabilitation d ' espaces publics existants .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

